元朗鄉黑 我有新睇法

佢地收錢打人
我地籌錢比大份d 要佢地入隊勇武 又得唔得？

你多錢過中國？

咪咁天真啦 一陣食埋夠錢再打鳩你呀

我都有諗過 但點解要比錢佢地食

其實仲有其他鄉黑？
唔一定要同一班人

[發夢][眾籌]聘請G4S/黑水保護議員，記者，陳伯，市民等是否可行？

兩皮野一個月 美金 每個人

唔好天真 隨時食你夾棍
加上 點會同黑社會connect㗎？

你收皮就有份